# Odoo
A continuación compartire un listado de tips sobre Odoo encontrados en el transcurso de mi trabajo en esta plataforma.
- [Odoo](#odoo)
  - [Comandos Generales](#comandos-generales)
  - [Tips de Desarrollo](#tips-de-desarrollo)
  - [Tips de Soporte](#tips-de-soporte)

---
## Comandos Generales

---
## Tips de Desarrollo

---
## Tips de Soporte

